{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73138&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도라온아띠키즈펜션"
    },
    "text": "22年新築のプライベート一軒家プールビラで、一日チームのみ利用でさらに便利な休息を楽しむことができます。 カラオケ機器、バーベキュー場、キッズプレイルームなど、旅行の楽しさを増す付帯施設も備えています。 大阜島から車で3分の距離にあるこの宿は、パクソムから車で7分、メチュリ島から車で9分の距離にあります。 予約された人数以外のお客様の招待や訪問時にも追加料金が適用されます。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しは不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 個人の不注意による紛失や事故が起きないように注意し、商業的な用途でペンション内での撮影は控えてください。 安全な休息のため、客室内の花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止され、施設物や什器の破損や紛失の際には金額が請求されます。 室内での肉類または魚類などの調理は禁止され、退室時に指定された場所に生ゴミをはじめとするリサイクル品と一般ゴミを排出しなければなりません。 過度な飲酒や騒ぎは自制しなければならず、入室時間は5:00で退室時間は20:00です。 駐車できます。 客室は個別室内プールがあり、利用時間は入室後~翌日午前10時までで、利用時にラッシュガードと水着を着て予約及び決済が必要です。 カラオケ機器は無料で利用でき、利用時間は自律です。 プレイルームはキッズカフェスタイルで完備されており、無料で利用できます。 バーベキュー施設は室内バーベキュー場で、炭やグリルはレンタルでき、ご利用時間は自律で、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート一軒家プールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "カラオケ機器、バーベキュー場、キッズプレイルームなど、さまざまな付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "大阜島から車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "パクソムやメチュリ島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の人を招待することはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外のお客様の招待や訪問時には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の注意事項はありますか？",
            "answer": "花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されており、安全のために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に調理はできますか？",
            "answer": "室内での肉類や魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "プール利用には予約が必要です。また、利用時にラッシュガードと水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、カラオケ機器は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭はレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルや炭はレンタルできますが、当日現地にてお支払いが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 402
    }
}